overwatch

次次打機升rank
唔係隊友亂出英 就係廢都要搶輸出
最近仲要隊友成日彈game 一陣就幾分鐘先反黎
叫人再點打落去
利申：廢尻 2546>1997

呢d問題充斥住唔同語言既overwatch forums

又唔改 屌